【PC/XBOX/PS】Division 2 全境封鎖 2 討論區 【14】奇特紅裝唔易出 洗到爆肝都係得個桔

開定先
推爆左舊就直接用呢到

第一代

第二代

Q: 呢隻係咩game黎?
A: 其實本質係洗裝game，但洗完可以分兩派:一係打NPC;一係打鳩玩家

Q: 背景係咩?
A:同依家既情況一撚樣 講既係有條蛋散整左隻病毒，然後用銀紙散播出去。結果NYC同華盛頓都先後收皮。玩家就要化身成為特工去一邊打裝一邊拯救世界
最近好似有美國專家搵到77種化學物質，DC-62可能真係會出現……

最新二代DLC:紐約軍閥

【立會要初選 「三不投」聯署】：

而家D技能硬左轉左行玩自動化攻擊
突擊無人機+攻擊機槍塔開完就一路挨係掩等自動過關
五政令英雄照過好養生

棄咗幾個月，入手紐約dlc之後就日日打唔停，但係點解啲bugs愈來愈多
波波成日掉出去冇反應又揸唔爆！

而家裝甲傷害 食唔食到波波同迫擊砲？
岩先試左點解仲低攻左

得迫擊炮食之嘛？

迫擊砲都食唔到而家 應該改左

我有好多未拆既承包商
番去試下先
電工野我唔熟

有無戰隊多人on可以入

lm

我想問點解打乜乜星嗰堆懸賞任務
點解打完都係話我未完成
好似霧谷打嗰隻海王星懸賞任務
自己開又試過跟人去打又試過都係話我未完成

傳聞呢間野更新左T&C
好似話會ban幫新手既玩家
仲收緊風

有開下一個就得

Ubi更新左服務合約
旗下所有遊戲都適用
裏面的確係有條條款係類似內容
但暫時未有任何實質動作
而且本黎就要幫新手就好難

Sorry 殘體
但第十七條就係相關內容

ban幫新手係咩意思？

我之前都係咁 你要解番有黃點 果個懸賞先得

幫新手都有罪咩

thank you巴打我試試先

你問呢間鳩閪野啦

有無PS4巴打一齊打8人?
戰隊有5人,欠3人,每星期打一次

點會呀，個意思應該唔係咁，如果係咁你可以佢出dlc果時直接升30lv果啲包啦，咁咪仲唔平衡

依家係massive同條team似乎嘈緊
未知會點搞落去

個條款唔係淨係用係division 入面
唔知係啉其他game

LM

但就算係全通用
呢條都係同division既初衷炒曬車

點解佢地可以咁撚on9 將隻game一沉百踩 到時又話home office溝通不足架啦

屌佢老母 解山峰聯盟個羅斯福 又要重新解多次木星
撚狗

等下個禮拜再打三十分返黎啦

tu10 個公測點玩？

tu10
1、本週五開始PTS，明天開始預載
2、紐約DLC新加的奇特全部加入掉落池，比如你可以在機槍UP裡刷槍彈王者了。大角和鳥人不變
3、新八人和新賽季有總共四個新奇特，還有新的具名裝備和新的裝備組
4、絕大多數的武器，尤其是所有的突擊步槍和衝鋒槍，都得到了增強
5、套裝得到了增強，沒有具體細節，簡單來說觸發天賦更容易，而且效果更強
6、傳奇的老練和精英敵人掉裝備機率提高
7、以後會多兩個周常，其中一個是捐裝備的周常，獎勵一個紅箱子，還有一個是傳奇任務周常，也獎勵一個紅箱子
8、據點儲物室裡只留一個大的黃色箱子，但會多兩件裝備，這些裝備和全局難度相關
9、PVP調整，簡單來說TTK更長了
10、製作站得到了BUFF，下限更高，上限也更高
11、週商會賣更好的武器，而且每一個週商都會賣一個具名裝備。
12、暗區裡的商人會賣暗區限定的具名裝備
13、賽季滿級之後，再升級不僅會加一級手錶等級，還會給一個箱子

有可能係針對R6 elo boosting
Ubi有權唔對每一款遊戲執行同一條款

終於肯開PTS
死左咁撚多鑊金既先後知後覺咁黎開PTS
一早開就唔會有個單野啦

係邊搵

辛辛苦苦重做木星任務，做撚埋爆頭撚屌任務，開奇特箱比把華匣子我！我屌丫

我係土狼

話匣子幾好阿
都未出無情/美夢

玩佐日PTS
把王子左輪爆炸距離好短
不過固線無限復活下比自由招技有用

綠裝 未來gs 應該會係TU10奶校服，無腦補血加攻
把新奇特步槍唔撚識用
仲打緊把狙 雖然應該都唔入流
試埋就停pts

機槍塔+ 無人機真係好撚養生
唔知捱唔捱過 TU10

無錯，真係返唔到轉頭
已經愈來愈多人用，實改啦

把狙比孤狼玩配獵頭應該唔錯
乜啲裝要打架咩我見白宮有齊唔係咩？
王子係高基傷最大賣點
爆炸真係wfc 我個人感覺

下唔會咁都改阿嘛

呢間野你第一日識咩
咩多人用就要削到變廢野架啦

係咩玩法同咩配裝？

打咗兩場傳奇國會，第一場3人用波波+回復蜂窩，第二場轉機槍塔+前鋒無人機，清得快好多！
係要入一入門口㩒無人機果吓危險啲

仲打到把大角

武器-湧動（天賦「刺擊」）
固線3件（冇天賦）
飛龍x1, 哈腦x2 食技能傷害，
全部效準技能傷害10%
天賦-玻璃大炮/ 動能量/ 技術支援/ 掩體掩護
用奇特包都得不過得15秒超載...
插件用技能加速

一入場揀個靚位裝機槍塔同無人機，
之後一直踎係個掩體度等

一場傳奇都未試過打
搵街場會唔會好難TEAM / 好難過關?

即刻試下先!

唔會，我都冇frd玩次次join野團，只要唔好on99衝就得

同埋想問用邊個職業?

機槍塔+ 無人機
過4人英雄/傳奇一場大約幾耐？？

入侵英雄活動中心用左20mins
hea 玩唔知算唔算快

咁應該唔會nerf

我傳奇打體育館 其實打邊個會快d?
我都係4電工打 打左6 6場都無大角

岩岩打完
同TEAM兩條友都有大角
我得D垃圾

次次想要既 打好耐都無

今期題

我用緊技工，再加10%技能傷害

體育館應該快啲，但要識走位
國會就耐啲但養生好多，啱野團

山峰個活動真實之子爆頭任真係

試佐幾場槍塔+無人機

好處：
輸出唔低，只係埋單無計落去
容錯率高，hea玩認真玩分別不大
無人機有時可以趕怪出掩體

壞處：
受地形影響
你龜縮hea = 全火隊友被集火
無人機要時間飛
被肥仔打爆個機槍塔就

結論：
英雄娛樂場專屬，得閒換下口味唔錯打團好過66球
極限輸出情況下始終差好遠拖慢哂
如要快刷講效率都係要用 電工炮塔/談判/校服

出奇地擺落傳奇效果更好

我都想砌談判set, 應該推爆擊機率定爆擊傷害？

聽聽巴打話 會更新其他任務 我都廢事解

我體育館都好耐 試下國會先

點解無巴打一齊玩

請問打裝normal難度係咪唔會出好野

你係咪ps4

唔一定
全部場都有機率出好野
係幾高機率咁解者

係PS4, 就算入左會都同單機無分別, D公會唔駛一兩個月又係得返自己係活人

我琴日先買左 今日先玩

唔一定，打英雄一樣會出紫裝
但揀normal好難組到人

一齊玩，仲差支帶鷹人未打到
ps4 仲欠3人打8人本

我見d黃色gear d 數值比較低

想問下如果鍾意玩assault rifle，點樣砌裝好？

我都係ps4

pc

我見人地d YouTuber 全部神數值

因為我用機槍玩談判射速夠快，所以夠40 爆率就推爆傷了

如果打到縱火狂，可以試下跟佢砌套玩火裝，應該好好玩

可唔可以分享下配裝同天賦？thx!

好似話tu10 咩都改曬，定係等出左先砌裝會好d？

某程度上係

幾時先出 又唔會改晒既 唔係多左新野姐咩

我嘅談判套裝

槍彈王者（有d人用MG5/較高基傷嘅機槍配 快手族，其實多鳩餘）

4件談判我係用埋甲（有d人話唔用談判甲因為好少標5個，但你用槍彈王者嘅話有一半時間可標4-5隻怪）

另+ 承包商手套（食埋10%機槍傷）
另外一件是但用天命/影子/捷克，視乎你要爆率/傷

見有d人用m1a玩談判，得罪講句浪費哂
談判嘅精粹在於長期標3-5個敵人+長期爆擊
最好嘅武器一定係槍彈王者，因為唔洗換彈+1000射速，爆率有40已經可以不停爆擊，橫掃人堆0.5 秒已經標記佐敵人

假如你標到4個人，實際輸出已經等同m1a
但射速1000
開場㩒實mouse,完場放手便完事
（宜家d怪已經好少縮頭）

佢新套裝好似件件都好勁，套坦裝好似入去玩無雙都唔會死，但正式出到先講，官方見勁一定改廢佢

咩嘢公會？點聯絡你地？

場細+怪密集，如華爾街 林肯 呢d用槍彈+談判
場大嘅用番m1a校服 （如國會第一版）

傳奇都係校服

Sor咩嘢係校服？

唔會改晒
全火依然係雙天命+承心商同膝頭
爆擊為主唔改唔會動搖到地位

土狼 承包商 散兵坑
雙天命 捷克
超簡易60%爆率爆傷裝
適用於任何武器

土狼邊度可以打？

滿40lv再過好似35（定32）級會送

35，之後傑彿遜廣場打土狼都會跌
基本上面具bis黎

趁人多，又黎推廣 火體固線無限復活 手槍盾
唔明點解無其他人玩
請耐心睇哂

配裝如下：
頭昏腦漲（加20%手槍輸出）+完美玻璃+4固線+自由手槍，留3電/藍其他洗血條爆頭/爆擊
技師+3電= 大盾9百萬甲，十秒不停刷新復活蜂巢

好處：
1. 固線十秒CD刷新復活,十秒內唔死第二次你就係不死身永遠可以起番身，而隻game嘅設定係d怪唔會企係度等你復活補刀
2. 高輸出火體自由一槍好痛，當然 m1a輸出係更高，但經常要搵掩護， 而你揸大盾+自由基本上係不間斷輸出，埋單唔一定比全火隊友低。 （極限輸出當然輸哂）
3. 吸仇恨 幫全火隊友制做輸出機會 呢隻game d 怪係好傻仔鍾意埋身扑你，你一隻盾衝埋去4-5個人度，佢地會圍住扑你，而你隊友放心輸出
4. 趕怪出掩體，加快進度

壞處：
有干擾就玩完
隊友以為你鳩會離隊

結論：
個人覺得係最好玩嘅配裝，又坦又痛仲不死身
傳統坦/控裝自身好低輸出所以唔可以maximize到成隊火力
聽落好鳩但我測試佐好多場英雄，完全加快刷關嘅時間

傳奇測試唔到，未試過隊友唔quit

頭先打兩次hard冇跌

未過35唔跌

4件固線洗唔洗？

試下玩下先但個復活係掉出黎定擺係身就得

你試下solo傳奇咪知⋯四人傳奇火力密集度你當乘2倍

同埋件甲用咩配玻璃大炮

要4件
要用埋固線包先10秒，否則20秒真係會死人
玻璃我直接攞天命校服（可用紅插）
無嘅是但搵件甲洗做玻璃都得
只係為果+30%輸出

完全唔同
呢套唔係獨立輸出裝
搵個奶媽裝去打單人傳奇可能十個鐘都過唔到
但唔等如奶媽裝無用

擺係身就得
爆盾後死，幾秒後復活，開盾+搵地方龜十秒，收盾去刷新復活，再開盾出去玩

咁就不死身

復活hive 除佐自用，仲可以拋去救隊友
如果拋去拯救人，之後記得揸爆佢再開收盾去刷新

你淨係試下十秒之內死唔死已經差不多

試完喇
十秒內無死2次
係咪代表op了？
笑死朕

4固線 另外兩件係藍？

如果係技師，本身+1電
所以6件裝入面有3件係電/藍就已經=4階大盾800萬血（
其他洗紅條做武傷、插件用爆擊/爆頭

無技師唔緊要，係盾階同輸出之間搵平衡
個人建議3/4 階盾已好足夠，打頭/爆擊係玻璃下一槍可打百幾萬，記得打弱點（自由手槍特點）
盾唔洗太多血，6-800萬盾已夠，殘佐就送死復活拎番個滿血盾唔好慢慢等回復

玩法：
1. 開場9秒9側邊衝到最入，由後面推d怪出黎
2. 出怪位側面企，你近身開槍，但d怪通常只會扑你，任你隊友射
3. 有肥仔痴肥仔有王痴王，打爆佢弱點一野幫你扣千萬甲
4. 掩體/柱係你朋友，盡量只露一邊

但4件固線本身係電 要洗做紅？

我嗰次自己一個打一般出咗把無情

我嗰次組咗三個電工,心諗仆街,我一開槍啲子彈呀攞刀怪四方八面湧埋嚟
打到差唔多尾關我都費撚事再打落去,退隊算撚數

技師+1 電
是但3件主屬留電/藍，副屬洗爆傷
其中另外三件主屬洗紅武傷
紅插用爆擊/爆頭
黃/藍插隨意

輸出： 黎自三件紅+ 自由手槍+玻璃大炮，記得打弱點
盾度： 黎自4階大盾+自由手槍回盾
不死： 黎自固線十秒刷新復活蜂窩

見到個盾就爆（你就死）就諗定後路復活後係邊度龜十秒
手槍可疊加回盾，有需要時用，平時盡量爆頭

最重要係唔好擋自己隊友子彈
有奶嘅叫佢唔好奶你，奶係回唔到盾
隊友越識玩= 你復活次數越少+輸出越低+通關時間快

因為好多人無團隊意識
Or 打下娛樂場大家互相雷下開心下啫

其實玩電工唔係問題你都要睇場合同睇環境'有冇諗過全火校服嗰個打得好撚辛苦，而家就係一堆喺度玩電工我見撚到都火都嚟

電工夠養生唔駛打生打死
啱晒啲廢柴用
英雄難度其實我對隊友無乜要求
當多怪殺啲好玩啲
傳奇comm好咁玩我就無乜所謂
(反正我唔打傳奇街場)

嗰次有個玩手榴彈電工畀我屌啦，等廿秒都未撚出一次咁你玩乜鳩呀，仲要又唔幫打，另外一個又唔撚知玩啲乜撚嘢廢技能，搞撚到滅團兩次

其實你地講既電工跟控場係唔同一樣野吧?

電工係skill dps/控場係crowd control
其他人點分唔知,我係咁分

其實我唔係話所有電工都係廢同垃圾
而係一堆小學雞又唔撚識配裝又唔撚齊裝又唔撚識玩技，就走去盲目學人玩，
因為可以去hea撚住打丫嘛！屌你老母你知唔知咁樣會累撚死隊友

Ching真係好大怨氣
如認真玩時見到混水摸魚隊友 請退隊保平安
唔洗浪費時間
唔做工具人

有主程式係咪就咁咁買個200蚊dlc就得，使唔使由1lv玩過

好多電工砌完裝就一技到尾，
琴日打體育館有條友一直火塔到尾，
尾王個場咁大擺支火槍燒乜鳩，到boss出黎一直踎掩體唔走位，當第一次打唔識喇，死多幾次應該醒水要避啦

唔洗，你當開多個紐約地圖比你玩

如果你有一百個u弊
168蚊搞掂
一入去就有隻30 level

我都係槍塔+無人機
但好多大陸閪位又唔識擺 又唔開槍幫手打
真係好燥

新模式
Skyscrapper
係一個類似1代地底世界既新模式
暫時未知有咩玩

同埋第4季懸賞目標
就係個死8婆劉飛

第四季？

而家係咪先第一季

依家係S2啦

懸賞？咁咪又冇過場動畫得錄音？！
仲諗住可以睇到個支那閪點仆街

暫時只係知係manhunt
至於會唔會有其他野
仲係未知數

岩先暗區空投開到忍者護膝
另外火裝 你地會唔會用玻璃大炮？

個忍者護膝又話掩體移動會裝彈 呃人既

緊係用，火裝唔推到極限不如唔好用

我用完全專注

有人知流亡者黑色獠牙真實之子鎖匙啲箱喺邊，身上啲鎖匙都打到爆曬一個都未見過，同埋會開到啲咩？

黑牙任會有黑牙箱
流亡任有流亡箱

上YOUTUBE搵片, 跟住行一次, 之後你地圖會有紀錄

基本上你周圍鳩行就有機會有
或者去佢地啲任務到都有機會搵到隱藏箱
再唔係就係啲隱藏支線入面某啲暗角位都會有箱

小地圖上面有灰色勢力icon果d就係

除非玩專注盾，通常都係玻璃

新全域好難解

想問吓烈焰之牆，階段4劍與盾，
點解我用大盾+自由殺死隻怪都冇count到我？

近戰攻擊 係tab佢打隻怪

即係要開住盾批踭？

係呀 你試下

用美夢會好好多

個post無人既

推得仲慢過ff7re 人哋一個月既功力 已經係呢到成年功力

係要跨過掩體唔係掩體間移動

利申：我冇，係睇片聽番黎

終於忙完可以玩番
呢個月有冇好大改動？同埋tu10幾時出
如果就快就索性等出完先再睇下刷唔刷

不斷重複打都悶，
憑意志力先撐到，而家無聊到儲詞條
儲夠成版max好療愈⋯

仲PTS緊
睇黎好驚重蹈覆轍

愛國者玩鼠疫 應該幾紅幾藍？

因為係垃圾驚 無嘢好討論 嚟嚟去去都係咁

而家俾人屌到傻先放pts 正ser又得個無聊全域活動

想問下, 有乜方法可以即時入到朋友既房?
我而家既做法係, 先入自己房, 然後打開MENU...再入朋友房....好浪費時間

有無PS4 手足可以預埋我打8人RAIDS
好想要帶鷹人但係組唔到隊打

索耶護膝 打咩先有？

Sor 呢排忙，加tg交換id

加tg交換id

add左你TG, 但係TG ban左我

最近配左套裝覺得幾好玩，所以想分享下
我無睇過啲meta build所以唔知啲top build係點

全電裝備如圖，加速同傷害
Sniper 技能刺擊：爆頭加20%技能傷害8秒
Chest 技能玻璃大砲：所有傷害加25%
Backpack 技能聯合射擊：射中敵人技能傷害加25%3秒
至於點解用大角就純粹因為傷害高，電工都打到幾十萬

機鎗塔本身每發大概140k，聯合射擊後大概180k，加埋刺擊超過200k
另外用集束地雷就2.7m ~ 4m
基本上就放機鎗塔，用sniper不停爆頭，一有地雷就丟，丟完要立即搵隻怪嚟打加技能傷害
如果再懶啲再可換埋無人機全自動化，不過唔想浪費左15%爆裂物所以用集束

聯合射擊得3秒 我不如用技術支援 而且6件金裝用溜溜球唔知你想點 最少成20秒CD

想問女妖 係狀態效果定係技能持續時間？

效果

刺擊唔用湧動（完美刺擊）？sniper瞄又慢又少5%
同埋玩波波用固線裝4件可以掉多轉

我都係打到咩就用，都唔知有呢把，而家可以去farm 下步鎗
我本身都試過用4固線，但你地唔會覺得好低傷害咩？

全校準技能傷害10%
玩波波就用爆破專家（爆裂物傷害）
再配中國光能

Btw, 而家配對場場都有一兩個係用機槍塔+無人機

你開多個tg？我add你

Add左

想問下巴打 大角點出？

我係打傳奇出

打左把湧動轉左迫擊炮塔，高傷害到仆街

但我唔慣用步槍，所以都係p416+刺擊可以鳩射

你終於搵啱方向 俾多D DETAIL你
炮塔 + 鎮暴泡
背包用支國光戰略一致
兩件飛龍
兩件哈瑙 (建譏槍袋/手/腳 因為哈瑙面同甲既插件位係紅色)
一件戈蘭(洗核心做黃 最難刷都係呢件)
全部副屬都係技能傷同狀態效果

鎮暴泡加埋插件有7發 長註咁滯
炮塔都係十幾秒CD
屬性唔洗技能加速 (插件冇得揀除外)

已經連刷咗好多場傳奇體育館同國會都無

加油 我打左50場 拉3個朋友 終於有 其他人比我

有時真係吹脹，之前Ubisofts 仲夠膽死話TU 更新後，奇特武器個掉落機率會提升返

TU10 都未更新

Er.....但係真係易打咗
試過無聊開故事模式幫打華爾街，油輪
跟手開箱⋯一日打到三件奇特

有無pc巴打可以幫手打8人 爭把帶鷹人好想要

如果奇特係稀有寶物真心呢隻game真係唔難出,打十場有五場都出奇特,分別你自己搶唔搶到咁解
重點!其實用得上手真係得幾把, 其如果堆根本就擺喺倉度等發毛

仲有刷滿數值都好易，刷2-5次已經會全滿
反而自己整果啲金裝全部都垃圾

6月23
正式出爐

del左pts 之後del埋個easy anti cheat
而家入唔到game 點樣可以裝番？

重裝最快

係16號更新 23號開始第二季

死ser?

30/6
Raid 2.0出爐
不過限lv40
咁佢係同逼人買個dlc有咩分別

愛玩玩，不玩滾

已經唔想打

唔係好似話會隔一個禮拜開30Lv版本？

lv30遲一星期出

冇人玩啦？

早幾日有玩番
砌左套日蝕，雖然有啲公廁但眼見其實唔係好多人玩得好
用火種+火黏/空爆極有想當年玩火冠嘅感覺，分分鐘有過之而無不及
如果啲位封得靚輸出可以仲多過火裝

朝早六點黎打個卡

新手未玩過division，買$69定$210連DLC？

點解玩唔到？要year one pass先玩到？無買要等？

我指raid2